投左民主派 俾藍絲老母趕左出街

本身佢已經好唔妥我投左對家
結果建制派輸埋
佢手就嬲到仆街
收工返黎 趕咗我出門口

依家唔知點算
有無手足係同樣情況？

老母係到嘈左好撚耐
邊睇CCTVB邊係到屌
我都廢撚事理佢

問佢係咪想無仔送終

on9先同人講投邊個
靜靜雞贏唔好既

點解會比人趕到？ 應該係調返轉

難分真與假

叫佢上大灣區

點解唔保密？

ON9仔 輸一票先算啦 入番屋企屌柒個傻鳩啦

你就好啦，以後唔駛比家用

第一次開post 唔識

岩岩入u year1
俾狗圍左幾日果間

忍多三四年ok

幫佢裝icable/now, lock鳩tvb, 效果意想不到

仔係話?
搬去Hotel Poly住住先,豪華大房任揀,自助早餐.

其實我講笑 我投左建制 止暴制亂呀

叫你保密投畀邊個濛撚

其實我無講 係佢估到
之前成日去發夢

其實你唔認 冇人知你投邊個 你話投DAB都冇人知